[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1483)

抽我

慢

Fast

屌

slow

FAST

好撚慢吖屌你老母

高sir
勁撚到

Me slow

好彩買$100

信念 不足

半大希望復活

阿妓廢撚到

Lm 等接收蛋蛋煲湯

高蛇仲有冇睇啱

高sir fg goal

想知邊度可以賣一粒賣到7萬美金

4C

痴撚線 高蛇又中...
但我買左阿奴贏

垃圾

4c

不了

11打十都唔夠打啦

快追和

All in左90蚊跟高蛇果然冇錯

阿妓

點撚樣呀阿狗
禁屌禁到開半主

馬體

青年軍都贏

上盤又jumped

9.5S開始練心

高sir

呀狗 陣係刷角又唔入

唔會又拜仁翻版？
對面唔似祖記咁齊陣

半客我切柒煲粥自己食

屌撚死個holding

留番起佢啦

Polo 今日個反指標好堅

Polo又燈?

阿記真係狗來

想睇

中啊

賣料狗都信

算吧啦

0.5/1 半大CASHED 低水 好過冇

以後跟高蛇

禁屌？ 邊度禁屌 鳩搓

10.5B 針

1:3既話切對波出黎拎黎打邊爐

阿記盤

抽我抽我JUMPED

係咪有人一齊要去小額錢債到入稟？

高

半場1:0膽

免費水係咁

阿記好成功殺埋第一球D捧場客

9.5s 頂住

智狗 退錢！

唔怪得

半場1:0 好低水..中午睇果時3.X

禁屌比人入 阿真係

Gun

主w 2倍
要上樓了

polo同恥同路既話all in對家

阿占把聲即卡沉左

話左

半和屌你呀，咁都頂唔到

半和苦主

1-0 ht
4c

半主！
沖涼！

ht 1:0 4c 半主

半4全9 OK

半大 jump

沖個涼返嚟睇阿記繼續沉淪

賣到一粒先得架

屌你阿妓嗰種廢 禁屌一粒都無
食屎啦

半4全11

冰c

冰！！！

半一全一

阿狗特色

半主

3點仲有5倍

下半反cup

有無師兄一齊搭的士過中環？平啲喎交通費

Polo 以為set權限就無事

我200同你收

馬體 FG

子龍蛇！！！
早知 gun！！！

救我

一做賣料狗就變神燈，智慧恥都算叻

再召高蛇

暗示

唔係走數呀...

2.5b洗唔洗jump😭

阿狗踢主立場同作客有咩分別

多謝阿妓送錢

買牙狗咩心態。。。

我整完野返黎了

送錢

諗咗陣，見到高蛇要，即刻跟一注

我個半和 同 無入球 屌

21倍主客

砌野？

半細全大ok?

Okay！！

我買$100 蚊注

強陣邊撚到強 睇過

開出派?

又針... 半客

反cup都得3.幾
有無咁睇好阿狗

輸到要遊水過去

買半大咩心態

各位師兄再見

半主
馬體FG

阿狗反CUP到我食晒跑馬地啲草佢 屌你老母!!

又屈我賣料

有冇咁撚廢呀 阿仙奴

智慧恥收費爐中左半主 收錢

高sir 求水

3.5大

牙狗

下體會勝仲有1.9
係咪派錢？

係咪得我買半主

呢啲西杯買即場啦

得你未派...

會和波

0.5/1 安全

+1

呢場主客有冇可能

阿狗我真係屌你老母

買阿妓咩心態

有就fatfat

開到大做一季阿迷！

今朝彭美拉斯又係咁 禁屌比人入
屌你老尾

有我

有冇人買阿反CUP

阿妓個種廢

智巴sor 見你出左半客 買左半主

有冇人知點解手機睇到有線,但電腦就睇唔到?

寶利買左阿？

幾好 收錢 唔洗再睇閪波

不能同錢作對

阿狗踢中立場同作客有乜分別

切睪丸未

買反cup 好過買盤

阿妓贏唔到改名做買阿妓係乜心態！

真

果種廢由骨子裡滲出黎

反到先講

唔會反到

笑話

知啦！

下季阿仙奴sick買了

智慧齒都比人反了

今次嘅大船真係好撚大 淨係牙仔 polo已經威力驚人

下體會進入泊大巴時間
小注no goal

高蛇 下一步點做

智慧齒打爆馬會青爐, [26.07.18 20:16]
起機失敗

第一注即爆

智狗收咁多錢又出燈水點樣服眾

買2:0算

買左妓盤應該買咩補飛？

48min 牙狗追平ok?

醒呀柯南

食撚屎，一座ifc都未必夠

手持主FG,主全場1:0+2:0,平半高水下盤,主客
仲可以點輸?

手多入埋大注10.5B 針

開大啦

有冇人玩角球 有冇指示

唉唉又勝

我跟了智狗

大船定律：大船=沉船

9.5b

屌 唔記得入錢比智狗交會費 唔怪得呢排針咁多

牙狗久攻不入 好快又輸多粒
買下體 ng

攞件德國奧燒入嚟簽名on9

10.5B 苦主

跟智狗 慘過狗

冇買到

呀仙奴 贏得3.6 今少 點叫人買反cup

寶利，補主勝？！！！

個天都想我羸多2k 唔通唔要咩..

幫手足叫
9.5s 頂撚住

還我血汗錢
dllm 智狗

呢場係利記翻版

信念

智巴咪退青爐啦
你話500起機呀嘛
仲有400出埋先啦

智蛇 仲有400 玩埋先走啦

利有沙拉

撐！！！

又打劫咗幾多人先有6000賭？

[Forwarded from 智慧齒收費心水清爐1]
半主

我地有奧巴美羊

牙仔最多我唔jer你賣料 唔好走

智蛇唔好收爐 挽留..

針左咁多次，知道邊個跟得邊個唔跟得了

上半場無出？

比多小小時間

以後唔跟智蛇了
次次都係我上船先會沉船

有出，垃圾到

冰角！
入球！！！

Cup硬

智蛇
不要走，好嗎

夠曬啦
上半見到隊垃圾

比人炒啦 仆街 阿妓 直屌佐下體w呀

智蛇

阿ng

智蛇可否不要老

最後300$ 推反cup

玩留智蛇

馬會精選+即場=?

下盤派錢!

下體會換龍門
睇住好似psg咁

阿反到幾世球迷

假球

冰角！
快入！！！

阿記反CUP

必細

阿仙奴都換左

兩邊都換龍 姐係點

施治熱到要著短袖

半客跳樓揮手區

獅子,
球員出場時兩邊球迷想拍手,兩邊加埋都唔知有冇兩個球員應該佢哋

阿生性啦

係 講完先見到

下盤,半細全細,雙蛋閪波

小注no goal

買左下盤同細， 反cup 就輸唒了

對咗

正在想 但一陣反杯 就什麼都冇了

比場你
般尼盤

不會了，垃圾波

1-1

1:1

補小小客勝咪得
開和你都收

搞掂

我屌

收返

全大gogogo

買唔切 屌

星仔

11

嘩 靚到

留意返，呢隊係阿狗
唔會反cup

逼害半大

阿妓goal

思考夠了

...

逼害半客

屌啊

比多球我得嗎

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

阿狗去死啦

賤種狗黎

阿妓1:3一季球迷

數佢老母啦

屌你老母阿仙奴！
迫害半大！你成個上半場撳住屌一粒都無一出返嚟就入

呢條撚樣有前途

屌你 阿仙奴果場係想殺半客?

屌 睇唔到有線

拿子！
識野

無啦啦又射球靚

屌你老母垃圾解散球會啦

一入no goal就殺
仲要殺埋1.5S

cech咁熱帶頭套 唔怕生熱痱?

仲有得嗌下

即爆

主客

因為太多人買半大
所以臨時改咗劇本

9.5b
阿win

Gchi

所以話，信念好重要

阿妓成隊解散好唔好

又幾撚靚喎衰鬼

4.5s 穩如阿狗

冇呀！！

啱呀 飛都唔洗補

佢勁野嚟

入多下okay?

靚到

阿狗 我知你得既 你係唔夠努力姐!

死阿狗

痴撚線
阿狗逼害我

馬體入

笑撚死 阿狗又踢假波
上半場逼害半大半客
下半場先黎秒入波

馬體win 5倍

刷角未

半大咁死
刷角啦

留意下
爆炸頭唔錯
法明尼咁

冰

跟住逼害2.5全大
入定NOGOAL FATFAT

2.5b

冰角

開波前要咗一注
諗緊係咪要補和

唔比！！

不了!

刷角啦..唔刷點勝啊>?

垃圾阿狗， 唔俾半和又想爆我細波

收到！！

垃圾阿狗 祝你下屆都踢歐霸

頭先2倍入下體win既唔知咩心情呢

真係唔敢同大神們作對，睇盤點都睇唔到下體fg

阿狗食屎狗

全隊斷腳

得狗靜啦

8.5s

入手

咪撚gel呀 陣間又gel 撚到和

救角！！！

死呀狗贏到先講啦
咪又係輸

佢話icon..唔會除...

人地個野係高透氣暨抗震高...你估係我地連登仔Dcheap野

差d比人刷到角

阿狗WIN點解得1.75架

好似1:3 卡蒙得既feel

上嚟問1.5b同8.5b穩，之後就入，買唔切了 對阿妓無信心，唔會買佢win

阿狗只會妹
不反cup

頭先3.26買唔切

主客和都買哂3倍幾以上
今鋪點都有餐飯仔食

點解咁多踢波既都好似扯撚住黎踢

派？

9.5細點輸

有機

冇呀！
要入！！！

買成千蚊都係贏幾十

角啊

no goal就快冇三倍

5c

針了

批准

因為人地唔扯同你扯左差唔多

姐係阿妓反cup la

想買阿客勝

阿妓會隊多2粒

馬德里體育會 下一隊入球 第三球

靠阿狗刷

sick ball

繼續刷..

角膽10c

ok

不要 gel...

Gun!

仲有冇球入呢

馬體努力
信念

信多次阿狗

goal sir

自曝其短

-6c

第3球不了

主能夠！！！！

波膽2-3

笑左

夠膽就客入

岩岩唔係買左無入球咩

救角救得好！ 冰！

阿狗快d GOAL

上！

支持

補飛

比多一球我就滿足

我都補少少主先

下盤穩到gel

第三球 客

睇人_ _最開心

信高蛇

唔係阿妓入都有賺

8.5s 頂實

上！！！

阿贏到今季唔抽水

買了 加油！

我上盤穩到gel

最好

屌 咁都唔入

c治。。。

差小小

+u

CLS

條泳鏡佬救乜野角

咁快6c

阿妓反cup一注了

高sir 打救世人

變角

-5c

冰c！！！

cech神救
阿狗班垃圾後防望住粒波比下體係禁區撚

9.5s 又黎心臟病

冰呀！

10.5S 要了

仆街龍阻住人贏錢

6c

7C

-4c

手持5張飛

阿狗一入 不敗之地

仆街角細準備針了

仆你個街幾好睇喎

唉
針了

屌你老母Sam仲燈過智狗

角細針

9.5s

送夠角球未

係咁刷C

垃圾阿連場波都低清過人

8

角大穩

-3c

8c...

8C

11角就夠

屌
咁樣爆我

9C

10.5頂住

9c

角大黨全面進場

阿妓做咩係個龍門到玩咁耐

角球雨

針

9

9.5S準備針

-2c

中親龍都有角， c 治垃圾黎？

點補呀屌 9.5s

9c cls

嘩屌 阿狗班後防垃撚到

10.5s...

11.5S 都要爆既感覺

爆角

馬體正氣刷角

9.5s
10.5s

9.5s JUMP

咩事 痾個屎就9c

繼續刷

條撚準備入14.5S

唉
針到

正

阿狗出晒新仔pk 了

12.5B

笑撚死，補都冇得補

阿記換半隊人 針

12.5S再黎練心

瞄撚準未

補12.5b

阿被禁屌

仲有30分鐘 9.5s針

客勝早唞？

Mk

世界盃到依家未贏過

中2:1派300 前5抽3

8.5s買左唔夠5分鐘

好彩有補8.5b

gun，知道發生乜事

Lm

lm

角細比狗買 高風險低回報

LM

lm加油

連c完仲唔買 s? 派錢

我

M

唔想贏了 阿狗

14.5s快啲同我出嚟
我大大棍扑落去

換撚哂

diu咁撚快

新仔全面進場...

點解可以咁

ok 留tg

下體NG落飛落到

我要係阿狗身上拎返！

10.5s點補

係咪會好似曼聯個場咁無入波

賭左出黎警惕大家了

10.5 b

唔似,曼果場半2全2

貼*

即場定律：即場=閪波

上盤又針，又要入錢

你半一定平半

有C未呀

今日你果條二串一 30幾倍

唔想賭了

半⼀

係咁換人

馬體個vietto係咪成唔到材

高蛇除左fg仲有出咩？

但仲未追到數

Ok

半4全9

下一球 馬德里

第3粒下體

穩到仆街

9.5s 瞄撚準未 條撚準備 搖滾準備

做乜事 食個飯番黎就9角

以後高蛇買乜我買乜，高蛇唔買我唔買

thx

今場買左樣野，全部中對家....

阿狗換哂主力走了

阿狗泊大巴
主客針

阿狗唔嬴可以輸埋 我冇所謂

Mk?

換9個

依家先知原來爺爺係咁勁
一直手渣呢枝垃圾波
有咁既成績算係咁

Cech?

進入左停屍間

阿妓唔玩

Papastathopoulos?

呢隊垃圾換走晒主力不如即場投降解散埋佢啦

角球雨好似要黎了 完場14角左右 1-2 爽

其實一直都咁覺得

我都唔玩了

施治=張飛

想all in無入球
賭到嬲

依家比D唔夠料既教練教 即刻現哂形

馬體入佢

阿狗NG?

搵人入多粒

輸入球單雙都無咁嬲

Cls變左9角

下一球馬體會啦 冇眼睇

大波已死

Psg咁既班底都教成咁

刷多兩隻先收工啦屌你老豆

冇呀！

上盤又要入錢

屌！

食多次

上下半場點解好似阿狗馬體掉轉左甘

2.5s 冰實！！

好想睇

即係妓會入波？

換場

1-2未

甘你老母

mk yan 入波未

話說下體今個轉會剩係買左fekir補強?

OK BYE

-1c

Lemar not fekir

下體唔放後備玩下

輸撚到傻撚左?...你

屌 幾分鐘就9角 痴線先

sorry 記錯名

lemar, gelson martins

甘你老母咩傻閪

放心 假象嚟 冰到完場

補咁少兵

Lemar?

9.5s點補

下體 唔係想搶正選咩 快入

好！

gelson martins

yes
not fekir
fekir係利犬傳咗成個暑假果個

阿妓死梗, 依家下體會射中龍仲多過佢,又換哂成隊主力走

-2C

d角爆到... 補唔切

高蛇點知路 成隊換都知

Ozil好搞笑

馬體換半隊

班新仔下下都一野傳落底線出埋界

曼狗阿狗逼害賭仔

到下體換後備既後備

無信心了，整多粒就爆

刷多兩隻啦仆街

劇本黎啦..到馬體會換人

100? 輸撚到人仆街

全和了

到馬體會換成隊人

同聖荷西一樣正傻閪

想死，贏半得唔得

簡單黎講 英超迫害賭仔

-1ccc

可以換幾多個人

阿狗班後防

似表演賽咁

噏乜撚野吖你

我熱正氣

OO

開大未 唔想第一口就收皮

曼聯點逼害
咁閪嘅態買對家係基本喎

屌你似9角完

1-1了

阿客開客勝 今日唔賭啦

岩 呢隊垃圾波

跟住就會10角爆鳩你

馬體會 角細 點輸😘

係啵
唔記得左熱狗

角大只需__

客NG!

蘋果 完場賽果 馬體會 1：1 呀仙奴

客勝

快手刷埋2c

和波要射12碼?

伯母我地嚟啦

我想佢爆呀

高sir 打救世人了

冰住

學下利記絕殺la

而家買角大

10.5？

成個英超成利正氣戈炸，有本事阿記你又試下絕殺丫

和硬

冰呀屌你老母

阿仙奴夠膽贏佢

阿仙奴cuo未

SUPER

100%和！

9.5S諗緊係咪要補個10.5B
但又驚10角完

10.5b all in了

屌你老豆 人人都有份踢咁

阿記要開了

26-07-2018
19:48 角球大細 星期四 1 馬德里體育會 (主) 對 阿仙奴 (客)
大 [10.5 個] @ 2.02 $700

26-07-2018
21:09 角球大細 星期四 1 馬德里體育會 (主) 對 阿仙奴 (客)
細 [10.5 個] @ 2.10 $700

兩隊都換哂人..唔敢博..收返個本算

阿狗救角

開上盤啦

買左阿狗 又要跳樓

馬會關幾點？又要入錢了

屌你諗定一陣買乜算數

冰！！

Gchi了

跳定先都得

學下猁咁樣絕殺好嗎

10.5s冰到完場

聽日又要入錢

1:2 9c ok?

邊隊入就做邊隊一季球迷

gchi

Ok 阿狗入未

2:1 9c ft！！！

和波gel

下體上

2:1 1:2 11c

No 1:2

上盤準備去入錢

批！

馬體個40號成個癌症病人咁...

行啦，仲準備

唔比！！！

輸半

阿妓嗰種廢真係唔講得笑

馬體入啦屌你

收息

Gch

2:1
9c

馬體路入輸撚哂了

2:1 9c ft

冰呀

好！！

1:2 quick!

1:2 9c la

阿狗入未

佢唔換人我實唔會補飛

比多球我啦求下你地兩隊

下體求你入一粒

角細gel

阿 求你絕殺

點解你由尋日豬到而家仲有本玩

阿狗3.5s cashed

又妹到完場

阿記上

本多終勝

Show Blocked User - 天生我才必冇用

Arsenal 盤 OKOK！

10c

連4隻角撚下你班角大黨再收你皮

大佬啊你唔好咁痴線啦

10C

Jumped

連4c再1:2

又針

11c

叫糊

高蛇又中

阿狗快入

屌 jump 曬

客NG @4.4

11角

高蛇又中角大

11C

-1就中

高蛇

入遲左

連c

多謝高蛇

Yes！！！！
我針晒呀！

針哂

點解我唔信高蛇角大呢

10.5B上岸

求期入多球啦

入波未

入多兩球

賠率已變 入唔到

細波頂實 下盤頂實
角大收一注先

獲獲都連c

有錢實跟

多謝高sir

跟唔切

你不跟高蛇嗎！

高蛇愛我
我愛高蛇

差一c

入波啦 阿狗

爆C我都算 和波我真係想死

高sir 打救世人系列
2:1 thanks

12c

角大手足

咁12.5b仲買唔買

一確定 即連c 去
封盤

信你自己角細！

12角

買唔到啦你

11.5都開埋

快D中埋主入

中埋馬體會next goal可以嗎

唉係

追左12.5b

高蛇中埋主入OK?

高sir堅勁

入啦求下你

刷到咁上下了，入未

10.5s爆

中8.5b
輸左$10

冰c呀

高蛇是神嗎 ？

求其一邊入啦

-1 thx

Super緊2隊就起勢刷角

救命
休息一排

屌你阿狗 肯入未

ge l

和波不如唔好踢

是撚彈入一粒啦

多謝高蛇 平返岩岩個角細

唔入就刷爆角啦

馬體會2:1 ok?

馬體會盤頂實啊

正式清袋 輸左成$3K

信高蛇 追埋主win

羊硬

唔批

7.2倍買多注主next goal

輸左400

買咩輸咩 高蛇有無信心之選比我allin追

高sir 請你比馬體入埋第三球

等高蛇最後指令

馬體入多粒就perfect

批准！！！！

Nba 2球ok

全部跟高蛇就對了

補左13.5b 小注

屌你啊狗

快d 1-2啦

阿仙奴

狗比人入啦

阿仙奴入未

終極劇本 2:1 正式開始

你唔跟高蛇就係同錢作對

屌你個名 陣間成村人搭沉船

阿仙奴絕殺今季撐硬你

Goalllllllllll

未呀

我買左主 ng睇怕無了
中既跟唔到

Goal未啊狗

馬體會比一球踢開阿狗班垃圾

阿狗唔入比人入啦

收啦傻西

奴！！！立即入

下體goal未 想睇阿狗輸

屌求其邊個入多球啦

改名啦 隔住個moon都feel到你股黑氣

真係和

Goal未啊 啊狗

和波我寧願輸

大船又沉

唔入比人入

和波咪輸半囉

唉 兩隊垃圾斷腳死曬佢啦

史上最低位

馬會banner 大勝

唔駛對自己有信心 對高蛇有信心就夠

？

阿狗斷腳死全家

開個13c 比我快

係咩？唔係輸哂咩？

啊狗屌你快入

叫佢單機啦

上盤gel

冇機會絕殺了,得4分鐘咁少

又羊！

上盤geled

如果佢平半盤買上盤就輸半
最怕佢係半一盤買上盤

有無多球角

4分鐘

原來咁既垃圾波都有得補咁多

食屎啦..假分狗

俾個十二碼阿狗ok?

絕殺啦

入喇臭四

還我雲爺爺

半大 全大 主ng

半一上盤

快啦阿狗

又jump

阿妓仆街死啦成隊
垃圾到

全大阿屌

屌我半一盤

和波我寧願輸波

垃圾=阿仙奴

黑

全針哂

補時絕殺

阿仙奴立即入波！！！！

賤到

馬體絕殺就完美

入未 垃圾

下體絕殺 快

得之我幸不得我命 <<<條傻西係咪被人BLOCK 左

主快GOAL

絕殺未阿屌你老母

馬仔入呀！

入未

垃圾阿記

馬體 仲有十秒 絕殺吧

阿快絕殺！！！

又11 diu

阿狗快絕殺！

買乜針乜

算啦，狗會即場精選=西波
聽日入錢跟高蛇算

算啦 阿狗

FT 1-1 12C

diu 琴晚696係咁，而家又係咁
我個全大呀仆街

狗會精選即場閪波

大船

你邊位

馬體會絕殺入波好過啦

上盤紅毛泥水泥青泥混凝土gel

SUPER!!!!!!

goal

都唔知換人做乜尻 假波可恥

阿ng jump

好彩冇買
唔係針死

又11

今晚歐霸 高蛇買乜 我往死裏跟

發下此誓以後只跟高蛇一人！

好彩買$20

屌晒你地洗唔洗幾秒 7個負評

FT 1-1 12C 完,

互射12碼完場

jump

買左ng無買到角大 慘了

super了

休息

和波 無入球 12.5角細
都有三注收錢

1:1 ft

嘩 馬會又爽賺一波

高蛇 請受我一拜

有得玩十二碼？

ifc又排長龍

好彩有高sir補補血

斬兄清爐
2.5s cashed

Super

yes

嫌半一下盤低水得制無買 明知派錢波

又1比1 針

呢場 來來回回 贏了$10 開心 可以去唱k

出聲啦傻閪
係咪輸到傻左

阿狗輸啦
Cech唔識撲12碼

好彩冇睇費事眼冤

馬會仲未開盤既

馬體盤 細波 角大 爽4

直屌+1 ma

高sir 你真係賭仔救星
我以後唔敢亂買波喇

有得收番半注算係咁 阿狗永不錄用

成班力架都係廢物

有冇大户羊好多俾細佬乞下 得2.2買唔到下場

我傻仔咗
+1好似都有1.85

呢場和波 莊家fat fat

我都係 見阿禁屌買fg jump埋

JUMP晒牙 多謝連登大船 客 求派

我知錯啦高sir
我唔自己買啦

開季可以長追阿狗對家

1001

係呀 你就好啦。可以買$100 蚊注

阿狗輸撚埋12m叫爆區 支持請正皮